用無人機搵樓上邊條仆街揼野

樓上條仆街成撚日揼佢個棺材 我都忍得佢耐

片/相